通常個樣惡死西面嘅人心地都好好

成日都遇到惡屎樣但一開口好有禮貌

你做服務業就知道
我對個粗人紋身佬
都好撚過對西裝友同OL

不嬲都係

女人除外

咁你係邊隻

粗人鬧人係惡但通常只係口直冇惡意 not personal

唔知惡唔惡

自貼幫你睇下

此post已完

唔係人

你係咪暗戀我

係咪好多人暗戀你

啱啊！！

我自己

你粗人？

幫推上熱門！執到部手機但佢唔敢拎，希望佢見到

此po已完

樓主係西面絲?

外型我中

我係呢type
成日俾人話第一印象個樣好惡 又話似player
個樣天生可以點？ 但其實我心地好好同專一

死閪婆

林鄭

有睇

想點？

可惜gay